華為事件說明大陸無城市超越香港

簡單講件事
華為員工辭職俾公安拉
屈佢敲詐華為

坐咗251日監
等公安搜證
要受害人老婆搵證據
證明自己無罪

所有評論刪除哂
唔俾人批評華為

2018年3月8日，他到公司與人力資源部門簽訂了補償款的確認書後，當天晚上收到了通過部門秘書個人銀行賬戶轉過來的約30萬元，交易摘要上寫着「離職經濟補償」。

李洪元表示，因為之前有另一位前同事也是通過這種方式得到了離職賠償款，所以他認為這種通過私人賬戶轉賬離職補償的做法只不過是公司在許可範圍內的一次變通行為，對此他並沒有產生懷疑或警覺。

然而，他沒想到的是，2018年12月16日一早警察突然出現在他家門口將他抓捕，並把他的電腦、手機全部收走。當天，他即被深圳市公安局刑事拘留，罪名是「涉嫌職務侵佔」。

離職補償=侵吞公司財產
支那公安做嘢好慢
搜證都搜幾年

呢條罪要坐十年以上
好彩受害人有錄音

香港都就快
三權合作

坐完仲要賠10萬先冇事

上學985，畢業996，補償030，關押251，維權404

因2012實驗室HR胡玲（現已離職）實名舉報事件備受外界關註的華為。

近日又被爆出另一件令外界震驚的事：一位華為離職員工索要2N賠償之後，被告敲詐勒索，在其被羈押了251天之後，近期才被無罪釋放。

華為係國企
唔批評得

要工作嗎？坐牢的那種！

我支持公安 你們可以拉鳩班蟻民了

屌佢老母真係莫須有，砌生豬肉

guilty until proven innocent 牆国numba 1

華為呢類公司冇壟斷偷料根本就唔會做到咁大